# Velkommen til<br>Lars' dokumentations side.

## Formål

Formålet med denne side er at dokumenter de ting og opgaver jeg arbejder med på Pba. i IT-sikkerhed på UCL.
<br>
<br>
![Under-construction](under-construction(hvid).png)